義士死士已成condom

如題，在心中。

垃圾post，不推文回覆都慳番，請上一頁

拉

出post睇時機

你老母就係 condom

其實革命本身就係(希生)

哦

講過笑話
光復香港，時代革命

拉

7婆黑警平亂有功，今後上位，統治港豬

分化post 勿推